二哥車路土恥笑區

好搶口

冇人回

橙

笑到講唔到野

樓主一場朋友唔好咁

好能嬲 阻唔到死利狗

一年半年唔好太執著啦 我地車狗睇開左架啦

二哥

完季二哥呀

hi

食屎啦 樓主多嘴狗

賓哥

當年都撐過禾堡 唔係咁串呀嗎

做嘜改名

你放針入到去 直頭變數字人

洗唔洗問過你

我識人，可以幫你打甩

你天棋都幫唔到